【突發】熱血公民正式宣布：五區選公投 全民制憲

啱啱諗緊熱狗之前咁多社區主任，點解好似冇參選
上網搵咗陣先知原來又搞緊：五區公投 全民制憲

熱狗收皮啦

唉。

見親呢堆出都冇好結果

bonix 去左邊

射撚滿都係

10月8..

本土>>販民>熱狗>>>碌撚/陳雲/保蝗

熱狗 vs 建制真係唔知點投

如果冇更好選擇咁點都要含熱狗㗎啦

熱狗啦
踢走保皇黨為先

又係公投，悶唔悶呀

射撚滿

兩害取其輕，熱狗

想做熱血公民後面果d護旗手
點入行

抹黑唔該高章d啦

屯門區撞撚哂 屯門社區關注組

大埔係咪電子奶閪個個

大佬投票嘅方向就係
先本土後泛民

睇定D,
得佢一個對建制定鎅票?

L23 良景 王德源 男 社區主任 屯門社區網絡 2019年10月4日
L23 良景 程志紅 女 全職區議員 民建聯 2019年10月4日
L23 良景 鄧文傑 男 議員助理 熱血公民 2019年10月8日

L24 田景 梁灝文 男 社會學研究員 獨立民主派、民主派區選聯盟 2019年10月4日
L24 田景 李洪森 男 區議員 香港工會聯合會 2019年10月4日
L24 田景 梁逸朗 男 議員助理 熱血公民 2019年10月8日
L24 田景 雷美玉 女 2019年10月17日

如果 熱狗 vs 譚香文 vs 建制
大家會點簡

撞區率40%,算唔係太高的了,
(比起譚香文嗰檔野黎講)

但今年區選個選區劃到好奇怪, 應該係比獻世派搞過點劃

熱狗
一票不投譚香文

鄭錦滿去咗邊?

2010年一次
2016年一次
而家又再loop多次五區公投全民制憲
你哋比啲新意得唔得

以前話含撚投泛民
而家含撚投熱狗

屌
又話不割
成班連登仔得個講

老老實實，咁如果果區有其他泛民就唔揀熱狗啦

任何一邊=投共

你就投共

邊撚到有公投兩隻字 標題黨

躝啦 屌

你咁做係冇用㗎

我屋企隻熱狗先屌緊話要搞選舉去承認個攻府, 佢地自己又派人出黎選, 係咩玩法?

呢世人都唔會再投俾呢班仆街

就係到而家都冇乜人知

又想做大台?

冇跟咁貼
呢期鄭屎底下嘅熱狗（光頭賊唔知）冇黃毓狗嗰班搞咁多私怨/分化言論

四眼唔係落戶將軍澳咩

而家目標係踢走保皇狗同港共

澳洲

班人識鬼搞民生咩
可能隔一屆俾番哂保皇

除左蟲太叫正常啲之外其他不值一提

射落海好撚過

望到熱狗出嚟就覺得好不安

好彩無件垃圾國難

屌 明𠝹

冇辦法啦唔通建制咩

你問下熱狗割咗幾多先啦

2019
仲lesser evil
而唔係no evil at all

你班支那港人
基因真係劣等到
抵你地做一世奴隸

平時唔係成日屌話參加選舉 = 承認政府架咩

唔怪得你要讀毅進

熱狗唔係本土

班撚樣成日自打嘴巴仲要屌返你轉頭

直接唔投

人地明明無話五區公投
只係樓主標題fake人。
但咁樣都可以令樓上一半連登仔信以為真，好撚野
群眾有無咁易操控

agger
啲販民比人屌到叫做有進步
熱狗呢

鄭蟲太：我地扮本土、選民係白痴

熱狗衰過建制

haha 而家係2019年啊
你仲做熱狗

你可能連毅進都唔洗讀

直接入警隊啦
#不要放棄治療

屌佢𠝹票呀
佢地做咩冇人想知

上星期既新聞呢架wor...

乜鳩啫 人地由頭都無講過五區公投乜乜乜
睇都唔睇就盲屌毅進開始收失明人士？

攬炒局 , 又建制WIN

咪撚投熱狗

請善用不推文回覆

你老母又玩界票
當年玩撚到何妖入立法會

住果區得熱血公民同建制隻抽
我就唔會私怨既
照投
因為我更唔想比建制

一票不投熱狗

叫晒d朋友投王德源同梁灝文

諗起上屆熱狗叫人投建制又diu人lesser evil

都ok
雷美玉咩底？

開始分唔都你係藍絲定熱狗
不過其實都冇乜分別
講嘢嗰啲套路邏輯根本就係一模一樣

冇撞車就點都撐
如果撞左就初選/協調啦dllm

Agree
協調啦老細
咁搞又輸

無鳩達唔投

屌你唔止失明 仲要弱智
自己唔睇野話人係藍絲
熱狗邊句講公投啊盲閪
柒咗就潛水啦仲獻世

仲check緊
間唔中都有d唔知咩人走出黎
兆置區果個王加良就係咁，問左幾個當區選民都無人係知乜水，只知每屆出黎陪跑

睇啲神探post就會覺得清醒嘅連登仔都唔知有冇一半，根本成班都又唔睇字又唔用腦，只係好在企啱立場，唔係就係藍屍嚟

公道d講 何妖入立會 你唔屌雷動計劃？你屌熱狗？

屯門嗰兩個係 熱狗vs泛民vs建制
屌投泛民算

利申：當區選民

唔通熱狗係瀨共？
要黑社會入去暴力抗爭好過啦

雷美玉冇見過出嚟
朝早返工時間其他三個都有擺街站宣傳下

冇法子?

雷美玉真係唔知乜撚野黎 , 琴日先報名
FACEBOOK PAGE都無

連登貓貓禮志

做乜要屌雷動唔屌熱狗？

熱狗收皮

熱青城先係最奶共個個
中共臥底

同意

2016 立會唔關熱狗事 , 係廢老馮檢基

鄭生自己立一個新黨好過啦

熱血個名已經臭晒

呢個真，揀熱狗係冇錯的
至少揀熱狗係制衡政府而唔係做投票機器舉手

廢票算啦

四眼哥哥

熱狗神早係L24做地區服務，梁生係有送中條例先加入選（仲上埋蘋果訪問），仲有果條女完全未見過；唔係果區唔識野就咪先入為主話人𠝹啦

如果真係無得揀 , 得建制 / 熱狗
就投熱狗啦

腥風血雨

69到而家影都冇, 區選近了先蒲頭, 真是其心可誅

其實一直都唔係好明點解連登仔會屌熱狗
但睇熱狗講耶穌嗰啲talk
係正正常常喎

屌真係唔想講啲咁正嘅說話對你哋啲熱狗都唔得
你呢啲人真係人生嘅born loser嚟
2019年都仲折墮到要做熱狗，仲要用返以前啲sup9套路網上搵存在感

比一個仇思達就收晒你班垃圾皮
佢而家係都柒咗就黎收皮，跟住你班死淨種又出嚟博翻生

書展年宵拍烏蠅
過撚晒氣完全冇人理鳩你哋

咁好彩捉到中大學生報條友失言，開心得你哋班垃圾終於搵到位話比人聽原来你哋未撚死晒，傾巢而出小事化大係咁屌屌屌

點呀，唔係個sup9記者講錯一句野比你哋無限廣播發酵，你哋都搵唔到位去宣布你哋五隻死淨種參加區選

叫返你隻鄭錦滿躝返出嚟先講啦
黃成智都不如

聽佢地話要拒絕lesser evil
射落海都唔俾熱狗

又𠝹

反而L23其實應該考慮協調，DAB現任果個肥西好撚臭串

又黎
上次仲好緊張個結果，依家分裂晒完全冇興趣lu
希望今次真係選到啦

呢個時勢含淚啦！
重私怨咩

利申：熱狗反骨，食人血饅頭，正社運老鼠。

當年熱狗全力聲援馮狗介票

認同

兆置 王加良
樂翠 蔣靖雯
田景 雷美玉

呢幾個都係完全無見過唔知邊度黎既人
好似王加良呢d每屆都陪跑既人，理應係有人知
但奇就奇在完全無人知佢咩人，好懷疑係連選舉工程都無進行過

熱狗乜唔係出自毓民咩？

熱狗反骨，課金社運老鼠，淫人妻女。
好事唔做，搞分化，組小圈子。
不過佢未投共，因為想投誠都無人收。
繼續等陳雲升仙，
你地個個就可以做中共坐上客。

食撚屎啦

技窮

戇鳩仔事實係人地今個選舉由頭到尾都無講五區公投啊
我成個post都係話你盲閪唔睇野又屈鳩人
邊有鳩up啫

反而係你睇錯野 就鳩up人地呢幾年係點點點喎
閱讀障外柒咗咪潛水囉 唔洗嬲到係咁數鳩人嘅

熱狗又黎 喂 屌你班友唔係選唔到就收山啦咩?
快撚d收山啦 臉皮幾尺厚
蟲泰你個撚樣個個乜撚野大勢論 我真係日撚日 我仲記撚到依加
\

推

何妖點解可以成名，選到區議員，
真係要多謝熱狗

標題黨

但係落田景真係好怪，已經有熱加+獨立民主人士互打仲點解要踩一腳，工賊會果件又係做咗N屆有鐵票

唔好抹黑

真係好撚肉酸
成個運動零貢獻仲衝出黎柒

有撞泛民？

垃圾post 不推文回覆
人哋有撚講過要喺區選搞公投制憲

比大家 重溫一下幾年前 垃圾熱狗 蟲泰 聲淚俱下 喂你地急乜姐 大局大勢論
熱狗 當年就毓民 依加碌撚
仲好意思 講自己優點係公道少少 笑撚死人咩
蟲泰 熱狗你地都收皮啦

喂你地急乜姐 大局大勢?
唔洗幾年 全部dq哂 仲叫人等
我屌你地熱狗 仲好意思出黎選
食屎啦 快撚d帶埋你地個垃圾陳雲國屍 收山啦

兩班仆街反咗面好耐
但最近熱狗冇毓狗咁多嘰吉分化

冇嬲喎
驚你呢啲垃圾發覺原来自己人生真係咁撚失敗會放棄治療咋

我講緊你點解人生咁撚失敗2019年都要做熱狗啊？
又搭唔到問題淨係識得不停spin去捉字蝨
(啲套路咁多年都冇變一啲新意都冇)

如果我又學你捉字蝨，五個選區係咪五個區啊
低能仔好撚小學雞

咁你捉完字蝨答得我未，點解你人生咁失敗
2019年都做熱狗，係咪冇朋友？
甘心貼錢貼時間比陳秀慧屌？

書展做搬運工人租倉啲錢都蝕埋
靳民知寫啲垃圾陳秀慧就係賣返比你哋啲垃圾on9自己返屋企擺？

你係咪好多謝我，呢個post除咗我完全冇人理你？

我冇記錯嘅話佢地5年前有講過同一樣嘢？

老實講屯門個兩件熱狗真係4年前完區選後已經開始落區

pull

一票不投熱普城

屌 又黎

熱狗話之前退出社運嘛
仲諗住陳到條柒頭會選東區

標題黨 拉

公道d講田景就的確時不時都有見到熱狗
但良景我係見到王德源多d

含撚投熱狗係無問題，但作為一個私怨撚有得揀一定係投另一個先
最理想當然係d候選人自行協調返

田景嗰件就係
良景嗰個就王德源仲見得多過佢

收皮啦

好撚煩

啱啱由港豬進化，想問點解要屌熱狗同陳雲

吓

根本我都無講過支持熱狗嘅野
只係指出你睇錯野 笑你係死盲閪
反而你又聲大大數人地幾年
又屈熱
再話返人捉字蝨
真係唔知邊個小學雞 邊個九唔撘八

同你討論真係智力都下降
又唔睇野
重點又分唔清
又屈鳩人
死撚p牌仔人如其名
都唔知係咪真係毅進警犬嚟

唔投咩益建制，區選可以差幾十票就推翻結果，老西都投

兩害取其輕 一定投熱狗

唔明應該去驗驗腦

投熱狗禍害可能仲大。你以為佢係自己個邊，一個唔留神反咬你一口

巴打第一日上連登？ 呢度泛民大台

邊度有寫「五區公投」？

良景唔係屯社網？ 又出黎𠝹票？

平日熱狗: 屌你地班泛民剩係識得要票, 無撚用
選舉時熱狗: 投我呀屌你, 唔投熱狗香港玩撚完呀

一直都淨係見到熱狗做野
係依排先見梁灦文

屌你老味 飯民

我唔理總之我唔要香港係親中就可以啦

屎同臭屎的分別
投白票攬炒
對住自己良心先重要

？？？乜黎？

lol 低能仔唔同你玩啦
救你唔撚到
躝返去高登啦 睇熱血時報啦

唔好以為冇人記得你地點樣捉鬼搞分化先得架
反熱狗就=泛民
任何有良知既人都會反熱狗

屌你標題黨，撚有講公投

玩你老母
驗腦驗眼啦毅進仔

除非對家係河妖，唔係嘅話熱狗no way

熱狗的黃兆健唔係無機會
佢將大埔的抗爭放上大埔谷、多左人識
而且大埔谷普遍唔鍾意余智榮
而且黃又後生、又在前線加左分

不過熱狗點都係屎

Dllm

傘後五年既低迷除左因為中共就係因為熱普城

same
熱狗做左年幾喇

你未免太抬舉熱狗 人血杯面果d我仲瀝瀝在目

lol 嬲啦？
lol 定係唔捨得我？

搵陳秀慧呵返你啦
搬運工人 condom仔今個月課左金比熱血時報未啊？
好好睇架！有靳民知大偉論家寫野比你啲人生成功族睇啊！！
想人生好似靳民知咁成功你要睇多啲啦！

我保護你，快啲走，呢到係販民大台黎架

咁樓主個標題係咩事

大埔果個，大埔有事都上前線直播。

還我bonix

講事實啫

果時場運動都收緊皮啦
食杯麵係出賣緊手足係仆街
但比起熱狗補選後食天琦光環光速宣布參選
臨到投票日又屌鳩天琦搞分化
輸左之後又周圍捉鬼
罪行罄竹難書

但熱狗就係有得揀都唔想投佢
個名早就臭哂

自爆埋都得：L24選民

你班垃圾獨撚，除左私怨識條撚咩

認同 建制一撚定要落地獄

1020

鄭松泰我投咗比佢
投咗比個廢嘅

求投票攻略

由頭到尾就係你死盲閪
又屈熱又剩又講到自己救人高高在上
實質毅進仔鳩spin 屌人
九唔撘八
唔想同死差佬傾計 廢事教精你
返去屌自己老母啦閱讀障礙嘅毅進仔

但良景嗰個我見王德源就有做嘢，熱血公民冇見過佢

原來同你咁近

熱狗又玩騎刧

屌人食人血饅頭，自己又食埋一份

屌，協調下一人一個區得唔得

放心
唔會發生

熱狗只會同非建制撞區

咁點都好過建制嘅

邊到寫公投？

lol 仲捉緊字蝨

淨係得一招，好悶啊

睇嚟你真係好唔憤氣喎

飯民都進化左，希望蟲太都能夠帶領熱狗進化。
最好甩左雙黃一陳 風格影響，走自己條路

當市民係白痴。
—鄭蟲泰 2016

又想黎多次？

呢度主張冇大台，但其實根本就係泛民大台(咁少連登仔出聲我就當係啦)
衰啲講真係藍屍都醒過佢哋
呢鑊真係連登仔出力，我泛民就負責收割成果
唔係話泛民冇做嘢，但就真係坐喺度hea做都贏，仲要贏盡連登仔掌聲，個性價比高到呢

咁你投保皇係一定咬你wo

總之唔投保蝗狗

熱狗同陳雲咪又係一樣咁煩
一丘之貉

歡迎

無辦法啦含淚都要投嘅

皇皇香港 育我長我地方

熱血公民黨

你指屯網？

L24 田景 梁灝文

果次見佢接受蘋果訪問要選L24都覺奇怪，因為當時熱狗已經係地區宣傳咗好耐，可能真係好多人對熱狗反感怕輸俾現任所以出黎，不過我個人覺得可以私下協調好D囉，無謂自己人打自己人搞到俾對家贏

你啱

有
仲有屯網係本土派

最好直接不回

你講王德源吓話

請善用不回覆功能

根本就應該係王德源啦，呢幾年嚟都見佢落區做咗好多嘢

屌熱狗就泛民
獨派都畀佢哋咬到仆街

係

良景屯網王德源好耐喇喎

獨派比佢哋批鬥
獨派屌佢哋所以又係泛民

屌熱狗嘅係泛民定獨派
買定離手
你班熱狗批鬥人就得
人哋屌鳩你就唔得

當年都有叫過人投佢

有本土投本土
本土：
屯網
天民台
北區動源
彭家浩

泛民同熱狗就自己揀

我其實識佢其實佢好有心
畀熱狗咁搞凍過水

你又覺得泛民咁對馮檢基又完全無錯？

參考俄仔做法
親共政權 一個不投

要贏就一定要放低其他恩怨

一句講曬
撞區嘅話民望定輸贏
各自爬山各自拉票
投票日選民全部集中票源投民調高D嗰個非建制
最公平

至弊民調其實係比候選人睇，去了解自己嘅不足再去修整政綱、修改策略
香港人就會只揀民調高嘅去投